救命，買左新SSD

去到呢個位卡住點算？

裝linux

你個野壞左呀！

有聲

安裝 WINDOWS 7時, 裝到第2步 "正在展開windows檔案" 然後出現下列錯誤訊息

"windows無法安裝所需檔案，檔案已損毀或遺失，請確定安裝所需的檔案均可使用， 錯誤碼︰ 0x80070017"

經過反覆測試發現, 主要是讀不到安裝所需的檔案,可以依序用下列方法解決:

1.光碟片不良: 重燒寫一次或換其它光碟片. 重燒時要注意, 如果燒出來的光碟片安裝一樣錯誤時, 則使用不同的倍數或不同台光碟機去重燒寫.

2.光碟機不良: 換台光碟機試試,最好用燒光碟片的那台. 我自己遇到的就是光碟機讀取不良會挑片造成.

3.記憶體不良: 可以用記憶體測試軟體, 一支一支測試記憶體, 如果沒有測試軟體, 那就輪流拔插記憶體再安裝WIN7測試了.

新底版同win7唔兼容
ps. 尻估

我之前試過一樣情況，搞撚左成日，download個win8即刻裝到

我都係 轉裝win10就搞掂

up錯，我都係win10

係咪用手指黎裝？

Dvd

幾耐等左？ 呢個位我都等左好耐